推上熱門 請記住 警察調動好撚慢

利伸 琴日受傷 今日做鍵盤

琴日講完應該一次打兩條線
邊邊攻到就去邊邊
今日真係做到

記住班狗要等上頭order 我地唔洗
成個過程起碼半個鐘
見佢地齊裝就退
退=/=走
開過第二個戰線等佢地又落gear再上
無時間食飯
谷到成身火 無衝突 無得發泄
我地無手足受傷被捕

當然 邊度不設防就玩耐啲

今日 成個港島西 唔好死留一度啦求下你地 ！

推
今日冇不反對通知書真係一張好牌要上

推
光復香港 時代革命

係一大堆連去邊都唔知的和理非行街之下
勇武派今日應該可以變隱形戰機

推
保衛香港游擊戰

推

今日打游擊 唔硬碰
有咩攻到就攻
攻唔到就下個位入 ！！

pisshhhh

That’s true

次次話撚狗 ，都有班人死守唔知做咩

今日打游擊 唔硬碰

pish

推！！